特朗普獲摩洛哥頒發最高荣誉獎，表揚他對中東和平的貢獻

Rabat – US President Donald Trump reportedly received Morocco’s highest award today for peace efforts enabling Rabat and Tel Aviv to restore relations.

Reuters quoted a senior White House official, saying that Morocco’s Ambassador to the US Princess Lalla Joumala presented Trump with the award, called the Order of Muhammad, in a private ceremony.

The award was a gift from Morocco’s King Mohammed VI.

Morocco also gave two other awards to Trump’s Senior Adviser Jared Kushner and Middle East Envoy Avi Berkowitz.

The awards came to recognize senior officials’ efforts in restoring relations between Morocco and Israel.

Morocco announced its decision to establish diplomatic ties with Israel on December 10. The decision included vows from Tel Aviv and Rabat to see their cooperation advance at all levels, including trade.

The two countries also plan to reopen their liaison offices, and will launch direct fights in the two or three coming months.

Morocco, Israel, and the US also signed a Joint Declaration on December 22, officializing the diplomatic relations between Rabat and Tel Aviv.

Head of Government Saad Eddine El Othmani signed the declaration along with Israel’s National Security Adviser Meir Ben Shabbat and Jared Kushner.

The US received applause from Israel for its peace efforts, which enabled Tel Aviv to restore relations with several countries, including Bahrain, the UAE, Sudan, along with Morocco.

Trump vowed that more countries will join the four countries in the future, including Saudi Arabia.

Morocco and the US share strong diplomatic relations, with both countries regularly vowing to strengthen cooperation further.

The bonds experienced a boost after the US recognized Morocco’s sovereignty over Western Sahara on December 10.

Big Tech又要郁手

好嬲
利：愛登力

誉

真·美國總統

Block得，快啲通知左膠啦

中文係copy twitter嘅

侵侵嘅付出，全世界係有目共睹

Well...雖然對trump處理摩洛哥個到有保留，但佢令到咁多阿拉伯國家同以色列和解真係一件偉大既事，係一件很好的政治遺產

侵侵

簡體title係咩事

President Trump deserve a Nobel Prize

title喺twitter copy嘅冇check到

左膠： Trump is a domestic terrorist

Support Trump!!! 即使落台也無損後人對佢尊重。

應該頒諾貝爾和平獎

Nobel Peace Prize

佢哋根本就唔識睇大局

宜家哩個已經係廢獎來

推

半繁半簡 好難信你齋copy

拜登上台逼令要同以色列斷交

最高榮譽係copy嘅冇留意到

真兄弟

屌你老母

摩洛哥蘇丹

左膠思想狹隘，淨係識批鬥同自我感覺良好

實至名歸

最緊要係同金仔fd到

黑鬼馬都攞到獎已經係笑話

係,
某程度上係唔遠嘅未來迫到巴勒斯坦返去談判,
如果唔係生存空間一定係會愈嚟愈細,

不過除此之外其他中東政策都唔掂,
背棄庫爾德單嘢就係經典之作

分唔到摩洛哥 摩納哥

FB twitter快啲block晒摩洛哥全境ac

因為認左西撒哈拉主權係摩洛哥
當然，咁樣公開打左膠面

單係壓住金仔4年 已經值得和平獎
不過美共值得亡國

幻幻：就係條仆街搞到唔可中間搵到油水

同中國打貿易戰好暴力
阿富汗伊拉克打仗好和平

民主黨想打仗 共和黨想和平

摩洛哥😂😂😂

殘體？

支那登上場又要試射飛彈

左膠：應該比拜登Trump根本係比錢買獎

台灣人同香港人睇得最清楚
所以左膠最想共產黨消滅台灣人香港人

屌 個死黑鬼都有和平獎，侵總統竟然無

台灣同香港可唔可以都整呢d搞下

仲有無啦啦中槍既西撒哈拉人

海外政府

支持侵侵做非洲總統

我睇恐怕唔係咁喎

係bigtech之下
美帝子民有幾多"睹"到侵o既政績?

佢哋個腦得女權，lgbt，種族問題

算啦，而家d和平獎都亂鳩咁比㗎啦

拉

呀吱呀佐摩洛哥

豬肉獎

侵仔叫後勤文員整文件亂鳩哂交接,玩鳩釘蓋好無？

仲有荣
榮譽

左報會唔會講

仲有係伊拉克撤兵制造咗機會比伊朗擴大係伊拉克影響力, 敘利亞亦有同樣情況,
土耳其方面就基本上就ignore咗佢同俄佬行得愈嚟愈埋依個問題,

overall嚟講係失敗多過成功

侵侵一落台
牙金就即刻反拜登枱

摩納哥喺歐洲，南法附近
摩洛哥喺北非

仲有過去四年少左好多恐襲

點會報垃圾左媒

唔捨得

土耳其同俄佬...
阿美尼亞對阿塞拜彊 2方背後既大佬喎

The chosen one

頒獎俾恐怖份子係咪想同美國開戰

話明左報 點解要報

如果拜登上任之後多左恐襲，班人應該會屈係侵粉所為

摩洛哥有冇Twitter Facebook IG 要ban ?

Push

如果真係chosen one
就算對家響你面前改票，你都會贏

點都好過垃圾OBAMA 發動左WAR

我登都要拎獎

幫助幼童就業獎

牙金淨係識恰啲白痴廢老

big tech 封鎖摩洛哥政府啲acct 未？

He is the only one with guts to fight Nazism